豊田萌絵係咪最可愛聲優

邊個比負評

我始終都係中2佐倉綾音

小倉唯不服

的確係可愛...
但豊田可愛D

樓主覺得水瀬唔夠豐田可愛？

其實呢個先係可愛系世界第一

不了。。

G

田村大魔王

係王國既公主

川井憲次係咪最可愛音樂人

我個名